年初一絕對係一個唔適合毒撚嘅日子

樓下平時唔出聲嘅看更突然同我講恭喜發財
毒撚利是都想屈
平時d舖頭一係唔開一係坐地起價
屈住要食大家樂
仲要等下午茶時段先夠錢食
現附上是日午餐

未結婚冇利是比

連女性朋友都冇唔駛俾